有冇人覺得肥胖已經係貧窮既指標

肥仔肥妹出去見工一定唔夠瘦仔瘦女爭

又會周身病痛，老左隨時行唔到，話唔定仲有長期病要錢去醫

都唔知以前d老人家話食得是福，做肥仔先有福氣係咩居心

做肥仔到底有咩好處

可以減肥 瘦仔冇得減

講就容易，減肥真係好難

咁咪去減肥囉,講咁多廢話把撚咩死肥撚